大陸人： 港人搞革命 就應該大大方方的搞

有理據有point邏輯清晰
批評共產黨並為香港人正名
個channel都好多大陸明事理既人睇
可以去subscribe 加like

推

教你反駁五毛小粉紅

一齊做功課

推左先

未㩒入去已經估到邊個

我都係睇左無耐

大陸人，一齊推翻共匪啦

現想與現實

個個都知革命係要點革,只係唔想付出

佢哋自己革撚完一次先來教啦

嗰啲收錢做嘢，唔好晒時間喺佢哋身上，直接參軍就ok

講得幾好

歴史上未聽過冇大台革面

翻

暴

政

反正習近平已經定撚性左你地係顏色革命
你點避免提革命2個字都冇撚用
何不光明正大向750萬人宣布將會搞一場轟轟烈烈既真革命呢

革命？葉公好龍咋。

手足只係condom，議席最重要。

無字幕好難聽曬
佢又重R音

無字幕跟唔到

Push

推 真係幾好講得

當聽下囉
其實佢地好多地方都有過小型暴動，不過發生原因不外乎強收地嗰啲
近呢十年最出名應該都係烏坎村事件

其實而家警察已經去到盡
你直唔直接宣佈革命佢地既力度只會一樣咁大

蝗語不了

最大問題其實係嗰啲
街坊合法 集會合法 遊行合法
乜乜合法乜乜合法
我知係人權 但不停拎住合法呢個pt
就變相係枷鎖限制自己
你會話裝修有理 但唔會話裝修合法
合法同合理同合情係唔同 要分返開
革命係合情合理但唔合法
亂過馬路都唔合法 亂拋垃圾都唔合法
其實無人係無犯法 所以唔好再捉住合法唔合法
當然唔係叫你認/打正旗號 但避開講就得

法治已死 合法集會都拉得既時候 仲講咩合唔合法

講得好

香港人真係要學下共產黨

所謂知己知彼 百戰百勝

SEND畀D大陸親戚睇

大陸人真崇洋, 用鬼妹照片做 youtube thumbnail.

講得好好，唔需要再廻避革命呢個詞，我地就係搞緊革命！革命就係暴力！就係英雄行為！就係光榮！歷代推翻暴政嘅革命都係光榮嘅。我地同當年共產黨本質上分別唔大，只係共產黨比我地做得激好多，要多啲參考共產黨同毛澤東點搞革命。

就算係普通話都請大家盡量睇吓。

岩 香港人又要革命又要企道德高地

你對住個唔撚要面既政府仲用乜和理非方式

lm

[行動post要推]🇬🇧🌺
今個禮拜日中環要人！

Admin會喺地球另一端出席儀式
但
唔代表你可以走咗去
唔代表你可以訓到晏晝三點
唔記得咗啲烈士

禮拜日！中環！要人！

英魂不朽 永誌不忘
Lest We Forget.

🇬🇧Britons in HK

有料

咁樣我會番唔到工，唔好咁做。

贏就英雄，輸就暴徒

政府贏就維持治安，維持法紀，人民輸就暴徒暴力，顏色革命

政府就係要我哋輸,再大肆利用政權更維穩

冇字幕唔識聽

用共黨之道還治共黨之身
大陸人都有清醒的

講講下戴咩野帽

push

佢自己好似美國住
老豆老母係大陸比國安挾持之類
佢繼續拍

仲要做咩都比人話係鬼

香港同暴力革命仲有好遠距離

唔係宣唔宣佈
係抗爭者自己個心態問題

段片仲要兩三個月前拍

輸就集中營見呀係

無法治=正義不能彰顯
就可以正名自己既行動

應該話係會有隊軍隊 但香港點做到...

凡是敵人支持的就反對，敵人反對的就支持
支那講係顏色革命，我地必需講未到或未係
有無見過革命係手無寸鐵既平民，而警犬一個人都未死過
仲未講美國未表態支持港獨或革命

澳洲，唔係美國

佢上年父母係大陸被指嚇，叫佢唔好係澳洲亂講嘢，佢話之後會繼續發聲，唔怕比中共恫嚇好佩服佢，仲要成日撚五毛同小粉紅

多謝指正

歷史有理
成王敗寇

港共將警隊凌駕法治
就係想將警隊變成正義
法庭就變成維穩工具

警隊以為自己好正義架

黑警搞宵禁 就應該大大方方的搞

警校就係咁洗腦
而家警校仲要直接畀解放軍管理同訓練
無得救

堂堂正正革命啦香港人

佢嘅logic封死藍絲個嘴

要革命 就比狗拉果刻就開打

利申 我信攬炒多d

學野

重有個channel叫狗哥 明事理大陸手足

打搞呀

林祖舜黎？

未睇先估Leonard

留comment 比佢 叫佢整字幕

幫推 比多啲人知